求朋友一齊打LOL 得金牌吾好厭我廢

如題

仲如題
吾你老母

ID?

add我 一直關注事件

花開葉落

Add左